【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

香港人真係慣性deadline fighter
唔殺到埋身唔知死

請copy 呢段訊息去Whatsapp group廣傳
冇時間，快啲簽！
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫制裁、🚫禁止武器出口等等

白宮聯署：要求美國ban WeChat + TikTok
美國時間9月8日，即係香港時間 9月9日中午截止，欠43,529個簽名，要簽爆10萬個！！

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

幫手推

做乜拉post

簽丫

簽 推

撳錯制

冇人推

Push

不過9月都未到，deadline fighter未入場

簽咗 幫推

真，可能三日前先出post先有人推
袁爸嗰個我都唔開住

推啊

推

美國3億人，
無人簽？

push

推！！！

借個位

擺上Twitter未

推啦

呢個都要，ban 9 支那apps!

推!!!

推
快簽快share

輸左

仲有一半！！

signed & push

推 乜都試下

五毛唔會推呢個post

推呀

簽

推！ Ban 鳩支那App....

要人

要人呀

聯署wfc

老老77 petition比人玩爛好耐
係有政客推嘅我先簽

國際線有任 請每日推Post

未夠數，推！

ching 心水清

done

好叻豬呀各位，推到第六頁

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

簽爆距

補番四推

簽左
幫推

出手啦連登仔

Tui

各位叻豬，一晚推到第七頁
一晚一頁

簽咗簽咗

幫推

不推文

嗱嗱臨搞掂埋佢⋯⋯

郁得好慢，琴晚六萬幾，今晚都仲係，有冇人做手腳？

作反

31227

我反而覺得無恥多啲

使唔使cap張圖引tvb fans

繼續calling

ok

推下

Bb

call 完再播

庫仔咩

呢兩日好似唔見佢

有

佢都擺低個

Pish

咁快

又係咁

魏晉巴介紹

小馬真係

丁巴

寶寶

BAN9垃圾啦屌

巨大化

想整巨大化sticker set

pish

啦啦聲簽爆佢

why

call 下撚毛圈

見到咁得意嘅連豬，洗鬼原因

又係

繼續推

支持

俾心機啊各位

Pe豬

熊熊絲

推推推

pish pish pish

push push push

Miss you

便便

熊絲

今日有無早啲收工

Miss you too

唔知點解推左好多人都仲未夠數
簽名師呢

早過尋日有心
不過今日搭巴士果陣真係有個女仔唉咗落嚟

屌仆街又要趕

做咩篤爆我

好似無見幾日

Done

係呀

點解無人簽

PUSH!

好

不過今晚要早啲潛

Push

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

Push ar

push ar

Push埋

依個都推

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

已簽, 推

唔小心, 再推

Signed and push

話咗會唉到啦

我簽咗但佢唔send email
check咗幾次junk都冇⋯⋯

佢唉完又醒翻 來回咗幾次 之後坐佢後面位個女仔fd大大力搖醒佢

Twitter po幫推pls
記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？

快d簽喇喂

今日加得幾千

你有無好失望

仲有一期星

忙？

無咩感覺 男女都好 唔好流口水就得

上咗第一啦

delay?

推下
推下

今次copy苦沖巴

次次極速巴同我打招呼都係咁

有不同

大佬真係

真係慘, 簽名師 收 晒 皮了 嗎 ?

唔忙呀

不過最近做返廢青，要溫下書

唉呀

自推

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

入嚟呢邊講埋

signed push

三

四

美國一早講左tiktok係拎出黎賣，仲點ban?
生意承諾唔駛守?

哈哈哈哈哈
我唔流嘅煲放心

啊寶無捉你？！
我幫你溫書

落街買完酒推推

4次

推咗

禾g 錯拉

嚟啦哈哈溫書！

Needs 30,395 signatures by
September 8, 2020

溫書好悶

唔想考試

Needs 30,779 signatures by

September 8, 2020

開台

打錯

Needs 30,395 signatures by
September 8, 2020

王毅一句嘢，成個歐洲著晒火
呢啲時候...
竟然冇連登仔推twitter戰線

中國好野！中國必勝！

加速主義萬歲

本身已簽

你社區盾射果波好靚

咁我可以安心借膊頭

開心

big band 開始

睇到嗌出聲

推啦屌

我果球轉邊轉到好，最勁係你射到咁靚

角度無得彈喎

冇post呀！！！

寶

記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？

晚晚都中

拉咗好多次

你哋加油啊 忙就潛下水啦

pepe冇出喎saka仔黎

唉

財經台手勢

我錯

知道嫁啦便便

有冇啲開心啲

晚晚都係咁

簽呀！！

簽名增長好慢，唔用WhatsApp spread出去無用

開心啲咩

有冇啲開心啲嘅歌
學緊倉頡 成日辭不達意

直接以歌會友

袁爸爸都夠數 反而所羅門未

開心歌

笑到趴低

我黎啦

大家轉場 推

女神一呼百應

女神叫到

幾好幾好 直情想跟佢復古跳舞

69719
半個鐘內上唔上到7萬

你返嚟啦

要上到7

未簽唔俾瞓覺

手足歸位

嚟啦

女神召喚我哋嚟推po

呢首經典

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

幫推

我地黎啦

印度歌好正

簽左未

加油呀

我要上熱門

佢哋係歌舞

簽名呀

Chicago

終於到

唔該哂巴打

唔該哂巴打,可唔可以叫多啲人推?

諗起呢首

正

夕夕

睇下先

CHICAGO

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

一齊幫推

我都覺得似

推多陣

逼我播city pop

熊熊

Chicago真係好出名

等我得閑睇多次先

一齊推，簽，share，retweet

今日有無OT啊又

真心正啊
正嘢點可以唔出名

sound of music 經典到

正常嘅

瞓啦 加油

放假睇多次

我都識啲嘢

仲差30395個！

Last push

幾好feel

Real last push

Deadline fighter

仲差30395個！

係你逼我出手

佢啲戲全部都係經典嘅音樂劇

推呀 簽左幾個

bye bye

30395 MINUTES!!! 30395 MOMENTS OH DEAR!!!!!!!!

Deadline fighter

仲差29881個！
9/9中午截 唔好開分身簽

Deadline fighter

仲差29881個！
9/9中午截
唔好開分身簽

Pishhhhh

紅白

Deadline fighter

仲差29881個！
9/9中午截 唔好開分身簽 share條link

Pishhhhh

【離晒普】又有人想用$1做動畫 (多圖長文慎入)

ban 咗tiktok 都侵侵選舉不利，收購係皇道

已填pish 一 pish

好慘，佢自己推唔起

Deadline fighter

仲差29872個！
9/9中午截 唔好開分身簽 share條link

Deadline fighter到了

我悄悄地進來

我果個都係

轉咗新制

尚欠3萬，快快簽啦⋯⋯

認錯人添

佢果球轉邊轉得靚

1001

up

聽日又要返工啦屌

户户

肺肺

十二點喇喎

早簽早享受
遲簽會甩漏

幾時唱俾我聽

我好快要收皮，聽日要好早起身

我負責播

大佬同rr 唱

返工定返學

yo-yo ma 時間

rr 話自己好聽過eason

有嘢要做，好想碌多陣連登

我負責聽

大佬又話會再唱，呃人嘅

好好休息

未聽過呢首歌

你哋都係
好耐冇見，終於撞到你

好正

人生已完

斬咗佢

勁驚唔啱大家心水

老歌係咁啦

覺得點

咁灰

呢度大家聽嘅音樂好多元化

where

我都覺

搞咩

而家好似爭宗教音樂未有人播

你要睇多D波認下人喇

Signed

做乜咁嘅樣，其實冇乜特別嘅私人嘢

點解近排成日都唔見你

CLS

我懶了 sorly

你好勤力

聽埋呢個就潛喇

寶寶聽日見

你勤力啲

Ok

你認錯人我已經潛咗好耐水

係咩

我都只係呢幾日上水

嘩真係match

坂本龍一啲音樂好勁

咁啱大家一齊上水

播到中國古箏

嘩佢啲音樂真係神級

末代皇帝定係Merry Christmas, Mr Lawrence

lemmino 成日用

自膠

我哋好有默契

成隊都好陌生啦

我地推起佢

推多謝巴打

不過兩套戲都因為佢嘅配樂就昇華好多

天作之合

你唔上黎見我

佢真係好正

偷偷地望你

自己人就要支持

啱推

Download完，真bye

早唞啦，有緣再見

signed

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

We the People Support the Ban on WeChat and TikTok

支持支持

Post多次條link

推下無妨

Stalker

花生友

正氣巴

睇清楚d po先好覆 唔好被人利用左你個名嘅名氣

簽咗係幾個鐘之前

開分身簽名

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

hsup

再推

好少聽呢類型音樂，不過唔錯

簽曬繼續推

好耐之前已簽
send俾friend佢就話簽嚟冇用
我話都係click兩嘢啫，點解唔做
最後佢唔知有冇簽

你說服佢有用ga
詳情睇#1

各位叻豬，簽名速度好慢，要spread出去俾朋友

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Pishhh

美國有成三億人都冇十萬人出來簽白宮聯署

9no今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

肺肺今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

伐伐今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

總編今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

羊羊今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

戶戶今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

箭箭今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

今日電台, Thx!
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

Uushhhhh

Sign

是日電台

超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

連你都要call人
我入左了

幫下阿寶手

乖絲

快簽

簽呀

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

繼續簽，尚欠萬五

Deadline fighters!!!!

推呀差15000咋

蘋果電台

[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！

pushh

97xx left